俾老婆養加供讀書，你問我答

歡迎問我屋企徐晃幾大

老婆多唔多毛？

佢條裙腳幾長

我屋企徐晃幾大

多
佢好dum本做全身脫毛

請善用起底功能

l

唔知
你屋企徐晃幾大？

我心可昭日月

我淨係知我媽條裙腳幾長